太大抽著綿褲好麻煩🤦🏻‍♂️

有咩方法無咁顯眼

切短少少

大？邊到大啊？睇過

含住佢

有手足有幾大

著oversize衫遮住佢

死肥仔

你大脾肥ja
實好大汗好臭

鎖匙
放背囊

相呢

貞操帶

生野就睇醫生啦，上嚟問做咩？

記得係睇皮膚科

咪撚貼圖啦

留名睇圖

太大抽咪切咗佢囉